1+ 2 + 3+ 4 = 曼聯

我地曼聯真係好撚屈機

你有份

4勝2和3負唔算差啦，係前面果4隊太勁姐

獌狗

人地護級隊 唔好要求太多

以前Big 4 回歸

曼，車，阿，利

即管笑吧, 好快你地跟唔到

前面三隊係幾勁
第四隊就差d了

10> 4>3>2>1

我曼又然

遲d要2+3+4+5+6名先追到

狃卡素= 曼鏝車利阿

叻豬

全能到仆街

又係曼利之爭

四隊輸埋都唔夠我曼多

前面有10隊喎

同皇馬一樣成績 但西甲仲可以排第七
英超第7都成16分

九隊咋

前面係11-20 wor